信阿爺 唔驚 正股 牛軍 加油集氣

相信阿爺 一齊支持港股
唔好再比連登呃 換乜9美金
全部all in 港股
國安法go 個市go

有郭安發冇人夠膽沽空

邊個夠膽破壞國家安全